\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Katjuschka}
\index[in]{Katjuschka}
\index[in]{Ringsum blühen}
\index[vw]{Liebeslieder!Katjuschka}
\index[vw]{Liebeslieder!Ringsum blühen}

\begin{tabbing}
1. \=Ringsum bl"uhen Birn- und Apfel\=b"aume,\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\\
1. Ringsum bl"uhen Birn- und Apfelb"aume,\\

"uberm Flusse noch der Nebel \=h"angt.\kill
\>\bf e\\
"uberm Flusse noch der Nebel h"angt.\\

/: \=Da \=eilt \=Katja \=hurtig an das \=Ufer,\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\\
/: Da eilt Katja hurtig an das Ufer,\\
\ \ \ \ \=wo das \=Land sich \=steil zum Fluss hin \=senkt. :/\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
\ \ \ \ wo das Land sich steil zum Fluss hin senkt. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Von dem blauen Steppenadler \=singt sie;\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\\
2. Von dem blauen Steppenadler singt sie;\\

singt im Geh'n ihr Liedchen hell und \=zart.\kill
\>\bf e\\
singt im Geh'n ihr Liedchen hell und zart.\\

/: \=Von \=dem \=Liebsten, \=der in weiter \=Ferne,\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\\
/: Von dem Liebsten, der in weiter Ferne,\\

\ \ \ \ \=dessen \=Briefe \=sie als Schatz be\=wahrt. :/\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
\ \ \ \ dessen Briefe sie als Schatz bewahrt. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Ach du Liedchen des verliebten \=M"adchens,\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\\
3. Ach du Liedchen des verliebten M"adchens,\\

fliege mit der Sonne um die \=Welt,\kill
\>\bf e\\
fliege mit der Sonne um die Welt,\\

/: \=flie\=ge \=hin zum Sol\=dat an ferner \=Grenze,\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\\
/: fliege hin zum Soldat an ferner Grenze,\\

\ \ \ \ \=von Kat\=juschka \=gr"u"se ihren \=Helden. :/\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
\ \ \ \ von Katjuschka gr"u"se ihren Helden. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Lass ihn z"artlich an Katjuschka \=denken,\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\\
4. Lass ihn z"artlich an Katjuschka denken,\\

h"oren wie sie singt f"ur ihn al\=lein.\kill
\>\bf e\\
h"oren wie sie singt f"ur ihn allein.\\

/: \=Er \=soll \=sch"utzen die \=heimatliche \=Erde,\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\\
/: Er soll sch"utzen die heimatliche Erde,\\

\ \ \ \ \=er soll \=treu in \=seiner Liebe \=sein. :/\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
\ \ \ \ er soll treu in seiner Liebe sein. :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: aus Russland\\
GB: 191 LB: 264
\end{angaben}
